細個睇卡通片都有教粉塵爆炸啦

宜家班00後肯定唔睇卡通片

咪再笑喇

一方通行

跛咗都咁好打

基本上係好多動畫漫畫遊戲都有呢招
唔係毒撚日煲夜煲
普通人接觸過都識
除非完全唔睇唔玩

宜家d大學生智商過唔過80

無記錯伽里略定其他日劇都有講過理論

木葉丸都識灰積燒

我當你細個屋企唔俾睇
台灣個次都好經典啦

只係我弱咗，並唔係你強左

近排有睇範馬刃牙都會知粉塵爆炸
咁啱都係用麵粉點火

玩潑麵粉條友，九成想謀殺

咩原來會咁大鑊㗎

咁大庭廣眾玩color run咪會破壞力驚人？